﻿# **Fichero de Prueba** ~ Slasher <3 
*
Texto subido a Bitbucket para que Slasher vea que voy aprendiendo*

* Drarkhan es Cool
* Drarkhan está aprendiendo de a poco
* Crux es genial
* CH es eterno
* Si CH es Eterno, Crux es un Fenix (1)
* Esto lo modifico con GIT BASH (va a prendiendo e-e)
* Modificación N°2 con GIT BASH 
* Modificación 2.5. By Slayer.
* Modificación N3 con Git BASH + Source Tree
* Modificación enumerada 4 en fork Slayer95/Prueba

**Drarkhan es la ostia**

## DIA NUMERO 2 DE GIT... DRARKHAN AÚN NO APRENDE TODO... CAMBIO Y FUERA ##

(1) Los fénix no están limitados a 3 vidas.

*Aprendiendo a usar branch

## Aprendiendo las Branch en RAMA1 ##

#### Prueba de subtítulo